10.1將至，大家，準備好做護旗手未？

世界各國既國旗齊集，黎賀一賀共產黨70周年

當日切記保護好 支旗，
萬一失手，或者有意外就不完美，可改善了

希望當日可以遍地中國紅，照亮中國的炎黃子孫

貼住出街
又或者chinazi 都不錯

大家心中係咪都團中國火，照亮別人

有旗筆旗啦

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

英國旗，日本旗，青天白日旗

共產黨生日，點可以失禮呀

推